林鄭月娥無閒情逸致出席醫護人員工會，佢可能要忙住慰勞警察

如何慰勞？

手足口天使

慎入

林鄭月娥做特首只有兩樣工作：開會諗點擦鞋、服務警察

仲有出賣/欺壓港人

個嘴太忙 分唔到身
可能千人斬緊